# Script pupillométrie

Ce script a été écrit pour traiter des données de pupillométrie obtenues avec
le logiciel Pupil Labs, afin de pouvoir observer les corrélations entre
variation pupillaire et temps de réaction.

